《鬼滅之刃》電影版兩日收23億 超越《天氣之子》票房紀錄

大熱動漫《鬼滅之刃》於全日本掀起狂熱，首套電影版《鬼滅之刃無限列車篇》昨日在當地上映，電影的宣傳攻勢排山倒海，東京景點晴空塔也以新片中的「炎」作為主題，利用紅色燈點綴，成為粉絲打卡勝地。

昨日大清早，已有fans趁《鬼滅之刃無限列車篇》開畫日到戲院輪候入場，電影甫開畫連午夜場，票房已破12億日圓（約8,838萬港元），截至今日傍晚，當地總票房已多達23億日圓（約1.7億港元），拋離去年賣座動畫《天氣之子》於三日創下的16億日圓（約1.17億港元）之票房紀錄。《鬼滅之刃無限列車篇》被睇好票房勢必衝破100億日圓（約7.37億港元），挑戰埋單勁收140億日圓（約10.31億港元）的《天氣之子》。今日下午，《鬼滅》聲優花江夏樹、鬼頭明里及唱出主題曲的LiSA等現身戲院，於開畫活動上全力造勢。

由漫畫家吾峠呼世晴創作的《鬼滅之刃》，描述主角炭治郎為了尋求方法救回變成鬼的妹妹禰豆子，於是踏上斬鬼之旅，電視動畫可在香港黃Viu平台收看，電影版則定於下月12日在港上映，劇情承接電視動畫的故事，交代炭治郎等人到達下一個任務地點「無限列車」，與鬼殺隊炎柱煉獄杏壽郎會合，一同調查列車上的多人失蹤事件。

又係呢套糞作

又一套見證連燈越反越紅

好期待

炎柱型到

必睇！

不過真係唔好睇

好奇一問呢套野係日本有無Hater
正路呢種心態唔會得連登先有

日本台灣支那都有不過呢排唔會浦頭

難怪日本肺炎又話新高

冇武肺應該2日破50億

會員 希特拉 #25345 係支那狗嚟

大陸都整到3A game

原神=免費撒爾達,冇switch既可以滿足

原神：才兩天我就患上這些毛病，實在是不敢玩下去！

原神 外媒評分出爐 : 驚艷迷人

《原神》發佈10天全球收入近9000萬美元，締造二次元新紀錄！

唔好推

會員 希特拉 #25345 係支那狗嚟

大陸都整到3A game

原神=免費撒爾達,冇switch既可以滿足

原神：才兩天我就患上這些毛病，實在是不敢玩下去！

原神 外媒評分出爐 : 驚艷迷人

《原神》發佈10天全球收入近9000萬美元，締造二次元新紀錄！

我勁鍾意你的名字
不過天氣之子就唔係幾啱睇
就睇下鬼滅個票房超唔超越到你的名字

點可能呀
fans向作品,有百億已經痴哂線

靠ufotable救左套野
本身漫畫真係垃圾到

真係靠果集救全家

有冇咁誇

冇武肺應該仲癲

UFO太神

百思不得其解點解會去到呢個程度

有啦
大把日本人叫班鬼滅Fans做鬼滅キッズ(鬼滅小學雞)

真係靠個集+bgm
本身ufo畫靚節奏差
個集之後漫畫賣斷市好似係
小說都好好賣

套野戰鬥系統基礎差
黎黎去去十式八式都係揮把劍出去當一招
係人設、情感上作者設計得比較好
做到花街篇應該就露餡開始下滑

認真
睇粉俠傳好過

前期真係幾悶同節奏慢
就係個集UFO畫得勁同神BGM先俾人話係神作

睇翻漫畫啲分鏡垃圾到

連燈仔不嬲反指標
一日到黑拎十幾年前套鋼鍊打飛機

其實咁講 如果Ufo動畫化粉俠傳你覺得都會紅到咁？唔好盲反 套嘢有自己優點先會紅到咁

UFO動畫救左鬼滅

ufo都冇得分

明明係連登仔救左鬼滅

個節奏快到無朋友
HXH 小說版都唔夠佢黎

你就就係唔好盲反人哋句嘢
人哋邊個字有反鬼滅
你啲logic又係搞笑
你第一句咁講係因為鬼滅真係好紅姐，但都唔代表紅過佢係無可能
第二句仲好笑
原來優點同紅嘅程度係直接成正比
咁呢個世界就唔會有咁多滄海遺珠同咁多偽人歌手呃飯食啦

想睇AV版本多d

有邊套你覺得ufo做既會大紅

我邊度有盲反佢句嘢「認真 睇粉俠傳好過」呢句嘢你覺得唔係貶義？咁你可能係粉俠傳fans 但我覺得客觀睇鬼滅質素好過粉俠傳

從來都無話最紅嗰套係質素最好嗰套 我意思係套嘢咁紅一定有佢優點 呢個世界唔係一定最好嗰套就最紅咁正比㗎啦 我意思係無必要踩到套嘢一文不值

其實我真係唔覺個集有吹到咁神
我自己就係等佢出晒然後一次過睇
睇完之後先睇到D人係咁吹個集
我心諗

我就完全冇太大深刻記憶既 甚至要特登禁番個集先知D人講緊邊個scene
只係覺得幾好睇 唔錯

鬼滅廚逐個留言負皮

上一個月之呼吸刀刀加幾個月亮落去

岩啦
啲連登仔又話ufotable淨係識整激光
明明toz 同鬼滅原作根本比唔上動話改篇
Fate zero直頭神作
啲毒撚真係自我中心到

一早已經諗: 如果SAO由UFO轉....

老老實實無限列車算係鬼滅盡頭啦

後期啲十二鬼月畫斬就斬

都唔出奇，天氣之子其實都麻麻地，係靠作畫同靚歌

唔只連燈啦，套嘢一入咗主流就開始俾啲非主流毒撚踩，點知踩下踩下踩到變國民級作品，越踩越好賣

我果邊每天廿幾場全爆滿
我打算2刷 睇到差d忍唔住流淚

f/z 係劇本得

btw tm 動畫 暫時都仲係幻想嘉年華最好睇

SAO一開頭嘅賣點係會死人嘅online game，之後就麻麻地

第19集最尾畫靚, 最緊要係BGM入得好好

繼國兄弟既回憶都唔錯

好想睇

屌你老母
睇返個表原來崖の上のポニョ咁撚多人睇
當初比首歌洗腦洗撚到

F/z係劇本得畫又得囉
淨係隻Lancelot 嘅effect
喺嗰年嘅技術嚟講已經最top

19集其實冇咩特別
全套野係靠兄妹情。

女人畫戰鬥漫畫係咁架喇。
高橋留美子應該係女人畫戰鬥系嘅頂峰。

波兒波兒 波兒xxxxx

之前仲有班友話鬼滅唔係現象級

我諗係17囉

冇所謂
我睇左漫畫大半再睇動畫，冇咩感覺。

鋼煉

你唔好入場睇

動畫角色夠可愛，個個都中意
畫風靚
最重要係 經費多

覺得入去聽首主題曲已經抵返曬
首歌真係好正

連登毒撚唔屌下d紅既作品點顯得自己清高

深夜動畫去到咁誇張
你講個啲要素，換做其他作品都可以有
鬼滅去到現象級，講緊個勢仲要勁過以前同樣跳出咗宅圈個啲作品
唔係就咁就解釋到

同埋講經費真係最無意思
用咗幾多錢從來都係唔透明嘅，除非製作組特別公開
講錢就好似忽視咗班製作人員對套作品嘅心思
再講其他作品比同樣多嘅經費又會成功咩

反鬼滅撚不願面對

唔係連燈愈反愈紅
係愈紅嘅嘢連燈愈反
要凸顯自己嘅與眾不同

真唔係話呢套好好睇
但睇到d毒撚見套野紅就爭著去踩，踩到一文不值就覺得好笑

咁老實講鋼煉真係神作嚟

咪又係要死

真係咁吸引咩
啲人想睇打鬥動畫？